好心你班狗公咪撚用d猫猫狗狗引女上人屋企啦

是咁的,最近喺交友app識左條仔
然後都幾岩傾大家都交換左ig
咁佢成日都po ig story佢隻狗出黎
咁我見咁cute就間唔中會比下反應同pm佢講隻狗幾可愛
之後佢就會借d意係咁邀請我去佢屋企撚狗
咁我果陣冇咩戒備又見佢正正經經就去左佢屋企
撚左佢隻狗一陣 再玩下switch 再餵下隻狗仔食野
之後就黎料啦係咁摸手摸腳又控個頭埋黎
跟住我係叫唔好佢都唔stop 最後我就格硬走番出黎唔比佢攬
講真依d手法真係好low囉 我寧願比佢隻狗屌都唔比你屌 起碼佢隻狗夠cute
講起就嬲相信應該唔少絲打遇過依d男仔 下次都係去狗公園算

入黎投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

咁你咪又係上左人屋企

初體驗 以後都唔會再比人咁樣呃到

猫？貓？

貓 打錯字

你係咪on9

你平時都係咁樣釣女去屋企?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我絲

老老實實
約得上屋企
唔係唔知咩事掛

樓主比狗屌
講真約得上屋企都唔慌好啦
好人好姐做乜會上陌生人屋企咁on9

臭雞

迷底已解開

其實寵物有咩特別到要專登上人屋企呢？

我寧願比佢隻狗屌都唔比你屌 起碼佢隻狗夠cute

咁你同佢隻狗屌埋先走囉

動物傳心師

真

上得屋企唔屌閪唔通玩手指咩

八婆 唔俾我屌

最後個2個係敗筆。。。一睇就知假膠
期待下次會有所改進